韓國藝人公民責任意識係咪大D????

10/4/2020 第21屆國會議員選舉事前投票

TWICE周子瑜放棄台灣選舉投票機會

周子瑜媽媽黃燕玲接受電訪時透露，這次女兒回家主要就是要跟家人團聚，且所有行程在幾個月以前也都已經安排妥當，預計10號出國，所以儘管是首投族，也確定不會在11號去投票，最後也感謝各位粉絲與媒體的關心。不少人笑稱，原以為可以在投票所巧遇周子瑜，聞聞她的髮香，看來只能等下次了。

又bin..

咁岩大家都係係韓國搵食姐....

支那人識春投票咩

唔投都無咩大不了

含撚啦馬後炮

講緊入面?

韓國啲anti都勁啲

拉
子魚係黃黎

講緊投票紙呀

中間係咪有張CLC

是

啊b

死支瑜特登唔投票
但韓國武肺又拋棄隊友走佬返台灣
捐錢捐支那都唔捐台灣

講裏面呀

P牌仔懶醒 7到🤣🤣🤣🤙🏼

牙訓超正

牙魚=藍c..

係 我老婆miyeon又靚又有公民意識